點解仲有咁多廢老講D野咁涼薄

話跳樓個位人仕抵死
真系唔怕有報應？
都成幾十歲人講野都唔經大腦